今日聽到一大班後生喺度討論緊買唔買匯豐，我就。。。

笑到啲腸跌晒出嚟

早一排又話搞革命，又話人哋仆街企業

稍為平啲有八呢股息、就冚晒撚咁話要買

借個位

黃藍是政見，賺錢是眼光。
早排1137配股連登仔咪又大屌

金錢無祖國 做人有原則
其實如果真係討厭內地 賺曬佢地既錢就最好
最好係賺內地錢 再用錢支持本地運動

果D 外國名牌手袋名車就最正 係當代合法既鴉片 令中國人眼金金
你情我願地令中國「白銀」再外流

一傳媒都唔割

冇買又何來割

不嬲連登都只係小數
地球唔係圍住連登轉

就係要忍辱負重，賺晒藍絲啲錢

正解，我唔理佢係咪賺人民幣，只要係大是大非面前企喺啱嗰邊，我就唔會杯葛佢

咪撚用銀行啦
拎晒出黎擺月餅盒到